【不屑】算唔算係黃鴻升(升仔)嘅巔峰之作？

事情如果那麽簡單 那就好了
想讓自己不見
瞬間就統統消滅
人類如果沒有心臟 那就好了
受傷不會流血
悲傷也不會流淚

不需要有同類 傳染頹廢
不需要愚昧的尊嚴
不需要去偷竊你的思念 自我安慰

就讓我僞裝我嘴角不屑 讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權 赦免我想念你的心碎
如果我眼神裡閃爍不屑 可能我心裡一半已經殘廢
那一半跟著你走遠了的那一天 這一半漸漸一一瓦解

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

如果我還有一點點不屑 别想要說服我純潔的絕對
我只是世界上某種絕種的蕨類 悄悄的失眠了一光年

如果我還有一點點不屑 那是我自己虛榮心在作祟
自以爲或許有一天我們會重疊 我可以再愛你第二遍

超級煩先係，好過王傑

呢首垃圾黎

升哥忠實fans？

樂哥fans

王傑條垃圾吹撚大咗啦

地球上最浪漫的一首歌先屈

錢家樂？

大
雞樂（運頭塘）住廣福

如果我這次猜拳猜輸了 會不會我就被神取消了

牙鬼係咪猜輸左猜輸最多打龍啫，唔洗玩咁大牙

米撚爆埋住址啦屌你老味

我9up的，大埔出名廣福撞中

見條友主持綜藝玩很大就知佢玩大左啦

又閪聲？

個節目傻上山下海，個監製應該高登d徒步撚黎